---
title: Dag 9 Donderdag
subtitle: I am at a hospital..
date: 2017-09-14
---
Dag 9. 
Zoals ik had gezegd heb ik vandaag alles afgemaakt alle documenten netjes gemaakt zodat we alles wat gevraagd werd per document konden inleveren.
Ik moest vandaag naar het ziekenhuis dus ik kon niet naar school komen maar ik heb gewoon thuis op de computer gewerkt alles afgemaakt,laten controleren door alle andere en ingeleverd we zijn nu vrijdag vrij
Dat was mijn donderdag.

Sebastiaan van leeuwen0900616